曼聯買到thiago同辛曹，我一個月幫襯龍門冰室四次寫埋打手食評

傑狗，快d叫你班打手籌錢比活華特

Gunnnnnnnnnnnn

咁難食你都肯 你好愛曼

賭嘢緊係受苦，唔通我話「如果美欺嚟曼聯，我去半島食餐勁」咩

對輸撚嚟講係受苦

窮撚